分手後一分鐘

。

禁錯左sorry

原本仲想講分手後兩分鐘

電腦大爆炸？

兩個小時過去鳥